https://web.archive.org/web/20020817222852/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=228

### [4560] 無言のパンダ	2001.11.17 SAT 23:56:19　
	
すみません。レスの追加です。

＞ｋｉｎｓｈｉ様（４５４４）
ムリヤリお酒を勧められる。いわゆるアルコール・ハラスメントってやつですね！飲めない人にとって、これほど辛いことはないですよね。(ｰｰ;)私も職場の飲み会に参加した時、いつもおとなしくていい人なのに、そういう場になると「セクハラおやじ」に変貌する人とかいましたよ。ところで、普段おとなしい人が、お酒を飲んで酒乱になるのは「酒飲みの霊」が憑依してるっていうのは本当でしょうか？私の父も、お酒を飲むと巨人の星の「星一徹」に変身してましたけど（笑）

つまらないこと書いてすみません！失礼します。

### [4559] 無言のパンダ	2001.11.17 SAT 23:34:32　
	
こんばんわ★
ＣＥのアニメ見たいです～！
せめて関西でも映れば、友達に録画してもらえるのに(ｰｰ;)
どうしてＣＥはビデオ出てないのでしょう？
レンタルできるとうれしいのになぁ～。(^_^;)

＞ちゃこ様（４５３２）
すみません、昼間書こうと思ってたのですが・・・。ご家族が次々と体調を崩されて、ちゃこ様一人がフル回転されてるみたい
ですね。大丈夫ですか？状況的に無理せざるを得ないのでしょうけど、あまり無理をされて風邪をぶりかえさないよう気をつけてくださいね。

＞海里様（４５４８）
子育ても躾も大変ですよねぇ！
私も子供をもう一度お腹に戻して、育てなおしたいくらいですよ～(T_T)育児書は必要ないと思いますが、読んで安心できるんだったら読んでもいいと思いますよ。でも書いてある通りには、なかなかいかないもんですよね～。(~_~;)
それから、厄年は男は数えの４２、女は３３だったと思うけど（１９や３７もだけど）ちょっと自信ないです。
それから、前厄と後厄もあるから結局３年間ってことですね。
気にならなければ気にすることもないと思いますが、神社で厄をはらってもらうこともできます。気持ちの問題でしょうけどね(^_^;)

＞おっさん様（４５５５）
これから、お店関係は忙しくなる一方でしょうから大変ですね。
風邪が早く良くなるよう、お祈りしています。
「栄養と睡眠」だけは、ちゃんと摂ってくださいね！

では、失礼します(^_^)/~


### [4558] MINORI	2001.11.17 SAT 23:11:35　
	
みなさまどうもありがとうございました。

永石さんの初登場はやはり「これも失恋」だったんですね。
突然の登場、そしてミステリアスな存在なのが
彼のよさなんかも・・。うん、納得しました。

それにしても・・・そんなおお金持ちな３姉妹なのに
いたって普通の生活しているのがにくいですね。

### [4557] sweeper(コツコツコツ・・か、隠れないと！)	2001.11.17 SAT 22:47:32　
	
こんばんは。ここのＢＢＳ、パワフルですね。

[レス。]
＞まろ様。[４５２３]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈！」です。余白のショートショート。展開楽しみに読んでます。(笑)ジャ＠プのマンガはよく他の作品のキャラが出て来たり、先生自身が顔を出したりしてますよね。それから私は、レビ
ンといえばB'zの「裸足の女神」を思い出します。

＞まみころ様。[４５３３]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈！」です。B'zは最近はまりつつあります。しつこいようですが、「Crazy　rendezvous」歌詞の強引さも好きですが、イントロのエンジン音もかっこよくて好きです。ＣＨを読みながらふと、「りょうにもこれくらいの強引さがあったら香との関係はどうなっていたかなー」などと思いました。それでは、次回はこんぺいとうということで。(笑)

＞K.H様。[４５３５]
「怪盗３０５号＋２！！只今参・・・上・・・(りょう、香とかすみのダブルハンマーにてつぶされる。)」
「何考えてんだ！あんたはー！」

レス、ありがとうございます。「りょうちゃんハンマーで大撃沈！」です。K.H様のカキコを読んでいるといつもウンウンとうなずいてしまいます。それから、ＣＨをあらためて読み返してしまいます。最近、読み返すことが多くなりました。それから、ＣＨを読んでいて思ったのですが、「まゆ子ちゃんの話」のりょうの嘘。あれは照れ隠しのような気がします。でも、「優しい嘘」ですよね。それから、ＡＨのイメージソング。TMNですが、「NERVOUS」なんかどうでしょうか。グラスハートのイメージに近い気がするのですが。「君はひとりじゃない～」のところとかがそんな気がします。それからメールアドレス、しっかりもっこり(←すいません。お借りしました。)登録したんですね。「唯香ちゃん、突撃取材に行っちゃうー！」です。(だんだん、わけわからなくなってきた・・・。)

＞香水の話。
名前だけはメジャーなものなら聞いた事はあるのですが、つけたことがないです。そういえば、キャッツ・アイには香水の名前出てましたね。「ミツコ」しかわからなかったです・・・。「夜間飛行」も香水の名前だったんですね。

＞カクテルの名前。
琴梨様(すいません番号忘れました。)が書いているとおり、「XYZ」と「ブラッディ・マリィー」はカクテルにあります。「XYZ」は「これ以上ない」という意味があってベースはラムです。レシピは、ラム、コアントロー、レモンジュースをシェークしたカクテルです。それから、「ブラッディ・マリィー」はウォッカがベースで、ウォッカ、レモンジュース、トマトジュースをステアして、スライスレモンを飾ったカクテルです。両方とも飲んでみたいと思いますが、まだ無理です・・・。余談ですが、エピソードが有名なカクテルは「マルガリータ」でこのカクテルの名前は、創作者の事故死した恋人の名前であるというのは有名な話です。(脱線、失礼しました。)でも、「レッド・アイ」はビールの飲めない私でも飲めそうです。(爆)

[今週号の感想の追加]
りょうが新宿に来て見つけたものは、「香」という大切な人と心強い仲間達だったんですね。これは、りょうの人柄にひきつけられて自然と増えていったんだと思います。そして、グラスハートにも新しい仲間ができて、どう動くのか気になります。グラスハートには今まで一人で辛い思いをしてきた分、幸せになって欲しいです。

それでは、これにて失礼します。

＞鸡尾酒的名字。  
正如琴梨(对不起，我忘了号码了。)所写的那样，“XYZ”和“血腥玛丽”是鸡尾酒。“XYZ”有“没有以上”的意思，基础是朗姆酒。配方是由朗姆酒、干果和柠檬汁调制而成的鸡尾酒。另外，“血腥玛丽”是以伏特加为基酒，将伏特加、柠檬汁、番茄汁调匀，点缀柠檬片的鸡尾酒。两个都想喝，但是还不行…。说句题外话，有名的鸡尾酒是“Margarita”，这个鸡尾酒的名字是创作者意外死亡的恋人的名字。(跑题，失礼了。)但是，“Red Eye”好像连不会喝啤酒的我都能喝。(爆)


### [4556] 三毛猫	2001.11.17 SAT 21:25:28　
	
こんばんは！ m^^=
今日は朝から電車の中でＣＨを熱く語る高校生がいたり、
在庫あるだけＣＨ関連の本を買い込んだお客さんがいたり、
書き込みネタが転がっていた一日でした。

私もここに参加しているぐらいだし、
本当にヒタヒタとＣＨブームが来ている感じです。

あの高校生はどうしてあんな話をしていたのかな？
もしかして、関東圏でもＣＨのアニメやっているのかな？
ＵＨＦでひょこりやっていたりして。
やっぱりアニメ見たいよ～！！

### [4555] おっさん(岐阜県：おっは～！！）	2001.11.17 SAT 21:23:46　
	
毎度、今日は朝から忙しかったおっさんっす。昨日別の店から商品を自分の仕事先へ運んだ後すぐ昨日行ってた同じ店へ応援に行かなくてはならなかったもので・・・ということで皆様いつものご挨拶せ～のおっは～！！
ちゃんちゃん様（４５５０）、初めまして。おっは～は誰でも使ってもＯＫっすよ。もちばちＯＫなんで・・・＾－＾；。
風邪がかなり酷くなり始めててもう大変ッす。皆様気をつけましょう。ということで今日はこの辺で・・・。

### [4554] kinshi	2001.11.17 SAT 21:04:29　
	
こんばんは、

＞玉井真矢様（４５５１）
はい、それはですね　アニメCH１の「心ふるえる銃声（トリガー）」
です。　が、原作とは、ちょっとちがいます。声帯模写・・と言えるかどうか？　海ちゃんは、グラサンしてないです。顔もちょっと違う人みたい・・。


＞海里様（４５４８）
レスありがとうございます。
夜間飛行・・・・どんな香・・・といわれると・・・
フラワー系・・でしょうか？　甘くやさしい香です。
人によって感じ方が、違うと思うので、デパートや、香水売り場に行った時、テスターで試すとよいと思います。「ゲラン」の化粧品売り場でもいいとおもいます。お気に召したら、ぜひぜひ
使ってみてください。

では、また。

### [4553] Closter Zeckt	2001.11.17 SAT 20:17:59　
	
こんばんは。
近頃だんだんと寒くなってますよね。
朝起きるのが、つらくなってます・・・。

＞まろ様
車について、かなり詳しいですね！
車が好きな私も、実は、まろ様と同じでフツーの軽（AT)に乗ってるんですよ。
軽は維持費が安いからいいんですけど、エンジンの絶対的パワー不足が・・・
しかも、ある雑誌によると、小排気量エンジンをギンギン回すので、リッターカーよりも燃費が悪いんだそうです。
高速を走る事もあるんですが、なかなかエンジンの音や走行音が大きいです（笑）
夏の時に走ると、「クーラーつけて快適性を求める」か「暑さを我慢して少しでもエンジンのパワーをかせぐ」かで自分のなかで葛藤してます（笑）
結構、走りたい私にとっては、「う～っ」ってかんじです。

これから、いろんな車が出てくるから楽しみですよね！
では、また

### [4552] 玉井真矢	2001.11.17 SAT 19:04:26　
	
4551の付け足し
そう言えばあの話、海坊主がサングラスしてないのがおもしろいですね！
でもなんでしていなかったんだろう？

### [4551] 玉井真矢	2001.11.17 SAT 19:01:07　
	
最近忙しく書き込みご無沙汰でした。
さてこのごろ質問が多いみたいなので便乗して僕も1つ気になっていた事を皆さんにお聞きします。
ＣＨ単行本3巻の「待ちつづける少女の巻」はアニメではやったのでしょうか？
あの話はりょうが声帯模写をやっていてなんか同じ声で違うキャラがしゃべる所が「名＠偵コナン」に似ているし他にも芸能人やケンシロウの物まねもしていてもしアニメでやっていたのならぜひ見てみたいのですが誰か知りませんか？

### [4550] ちゃんちゃん	2001.11.17 SAT 16:56:26　
	
♪きみたち　女の子～（　　　　　）
　ぼくたち　男の子～（　　　　　）
　　　ヘヘヘ～イ　ヘヘヘ～イ
　おいでぇ～あっそぼっぉ～♪

ありがとうございます。（　）の中のみなさんの黄色い声援届きました！
いや～今日も天気だもっ＠り日和（＾◇＾）

声優さんのお話で思いだしましたが
いまではおっは～（おっさん様まろ様お借りしまっす(^o^)）の山寺宏一氏もＣＨアニメは半分以上出てますよね。
もともと山寺さんファンだったんですが、ＣＨのビデオ見ていてこの声まさか・・と最後チェックしたらホントにそうで、しかもほんとにチョイ役というか新人というかガヤだったのでびっくりでした。
その後ＣＨを見るのに山寺さん探しも楽しみのひとつになりました。でも回を重ねるほどに少しずつだんだんとステップアップしてるのがわかり（役もだんだん男Ａから名前のある役になっていく）監督さんも新人育てでやっぱり才能のある役者に出会えるのは楽しいんじゃないですかねえ(^.^)
ちなみに同期のような感じで田原アルノさんもいますがこの方はケビンスペイシーの声をあててて（イテテテ）あ～この人も途中で辞めたりせずにがんばっているのか良かったとなんか親身になってしまいました。

私はＣＨは原作を知らずアニメから入ったのでりょうの声は最初から神谷さんですんなり入りました。
というよりも神谷さんの２枚目の時のしぶ～～いヴォイスにどっぷりはまった一人です。りょうというキャラがそれだけ格好よかったってことですね。
私の友人に北斗の拳とＣＨ同じ人が描いてるんでしょなんて不届きものがいますが、、ま、声が同じ人だからしょうがない。。かな？？
ちなみに私は本屋で北条先生の作品を探すとき
「北条・・・北条・・・ほ・ほ・・・・・・・・・さ・・さ・・さえば・・冴羽・・・・・・あ！違う何言ってんだ！神谷でしょ（←すでに違う）か・・か・・神谷りょう・・・りょう・・・・」
って落語のおだんご食べたいじゃないんだから・・・(^_^;)



### [4549] まろ（『タ○ヤマ・オ○シタ応答しろ！』）	2001.11.17 SAT 15:59:20　
	
ちーっす。ここのＢＢＳのログの回転、むっちゃ速い！！

　と、言うわけで（←どういう訳だ？）今週のＴＶ版ＣＥの、ボキのお粗末な小話を少々。
　今週のＣＥで『ラインの夕べ』（原作では『ライン川』ですね）を所蔵する美術館での第一発見者の警備員の声、恐らく富山　敬（とみやま　けい）さんだと思います。
　富山さんて、だーれ？っと思うかもしれませんが、『タイ○ボカン！』シリーズの「説明しよう！」の声の人といえば、お解りでしょう（他には、『宇宙戦艦ヤ○ト』の古代　進「ヤマ○発進!」とか、『ちび○る子ちゃん』（８９年～）のおじいちゃんの声など）
　何故、ここで富山さんの話なのかといいますと、俊夫の声をあててらっしゃった安原　義人さんと、あるアメリカの連ドラ、
「特攻野郎Ａチ○ム」の吹替えで共演されていたのです。
　富山さんは、ちょっち壊れ気味のクレイジーモンキー（笑）。そして、安原さんはフェイスというナイスガイ（？）を演じてました。
このドラマで、フェイスという人物、なかなかのヤサ男！
自慢の甘いマスクで、美人を見るなりナンパするわ、ホイホイついてくわで(笑）
まるでＣＨ冴羽　リョウそのものです（笑）
でも戦闘シーンでは、何故かよく敵にヤラレて、「のわぁぁあ～！」なんて（光子ちゃんにぶたれたときの様な）情けない声出したり（→ボキには、香にどつかれる『情けないリョウ』とシンクロするんですヨ、これが・笑）

では、かれのＯＰのセリフを少々。

――俺の名はテンプルトンペック（←ドコで区切るか判らん）、通称フェイスマン。
自慢のルックスに、女はみんなイチコロだゼ！
ハッタリかまして、『ブラジャー』から『ミサイル』まで（←ここがミソ・笑）何でも揃えてみせるゼェ～！！

　この彼のＯＰでの自己紹介でのセリフを覚えていたボキは、ＣＨスタート時、冴羽　リョウの声は安原さんに違いない！とか思いこんでました（苦笑）
ですから、神谷さんの声を聴いたとき『ええ～、どーして『キン肉マ○』の神谷さんなのォ～？！』とか、ケッコーショックでした（笑）
　今聴くと神谷さんも素晴らしいですが、今度ＡＨ（アニメ）の時は、安原さんの声も聴いて見たい！とか思っちゃいます。

長々と、失礼しました！

### [4548] 海里	2001.11.17 SAT 13:06:48　
	
もうすぐ、今年も終りですねぇ～
振り返ってみると、去年の年末から今年１年、
育児に負われていた気がします。
子供の成長って、ホントに早いんですよぉ～
そんな子供も、来月で１歳になります。
１２月生まれなので、誕生日とクリスマスは一緒です！！

☆無言のパンダさま☆
お、憶えていてくださったなんて…
嬉しいです！！
子供の躾って、やっぱり難しいですか？
育児の本とか参考にした方が良いのでしょうか？
新米ママなもんで…
厄年のことなんですが、あたしバカなんで、
何歳が厄年かわからないんですよ。
男と女って違うんですよね？
ちなみに、ダンナは34歳、娘は10ヶ月（あと2日で11ヶ月）、あたしは24歳なんですけど…
あ、もしかして実家の方に厄年がいるのかなぁ？
どーなんだろう？

☆kinshiさま[4527]☆
「夜間飛行」ってどんな匂いなんですか？
さわやか？フルーティー？
でも、アロマっぽく使えるってことは、
あまり、匂いがきつくないんですね？

☆春日さま[4542]☆
その話は、「さらば ハードボイルド・シティー」です。
北条先生が教えてくださった裏話ですが、
その話で最終回だったらしいです。
冴羽さんと香さんのキスシーンもあって、
感動のお話です！！

◇香水のこと◇
あたしは、匂いがきついのは嫌いなんで、
「スカルプチャー」やキャロラインへレナの「212」を愛用してます。
それと、香水は冷蔵庫に保存にした方がもつそうです。
匂いが食べ物につきそうですが、あんがい匂いがもれないんですよ～
あら、不思議！？


### [4547] 春日	2001.11.17 SAT 13:02:14　
	
>無言のパンダ様（4545）
>kinshi様（4546）
　ありがとうございました！！！！最近やっとCHが置いてあるレンタルビデオを見つけたので・・・。大好きだったんです！
　これでやっと！！
　本当にありがとうございました！

### [4546] kinshi	2001.11.17 SAT 12:32:13　
	
＞春日様（４５４２）
はいお答えします。それは、TVアニメCH2の「さらばハードボイルドシティ、前・後」です。あの２人のラブシーンは、作品１番のお気に入りです。原作にないのが、残念ですが・・・

### [4545] 無言のパンダ	2001.11.17 SAT 12:25:19　
	
＞春日様（４５４２）
はじめまして。ご質問の件ですが、
それは、シティーハンター２「さらばハードボイルドシティー」（前・後編）です。
この話が好きな方、ホント多いですよね(^_^)

### [4544] kinshi	2001.11.17 SAT 12:19:56　
	
こんにちは、土曜の昼時、みなさまは、いかがお過ごしですか？

＞無言のパンダ様
レスありがとうございます。
最近は、香水もいろんなメーカーが出しすぎて？いるように思えるのですが、やはり　いまだに人気があるのは、限られてますよね。それだけ、香にも奥深いものがあって、高級感あるものは、早々作れないようです。
私は、あまり強い香は、好きではないのでコロンやトワレを少々、ぜひ無言のパンダさんも気分治しに　お香でも、アロマ・・・でも。

＞ちゃこ様（４５３２）
レスありがとうございます。
夜間飛行を使い始めたのは、おそらくCEより、もっと前だと思います。CEがいつから始まったのか、私は、よくわからないのですが、学生のころ、飛行機に乗ることがままにあり、そのころの学生にとって、免税店系は、一番の遊び場でした。いやおうなく、香水や、お酒の種類には、詳しくなります。ちなみに私は、一滴も飲めません。頼まれものが多く、店のオネーサマと仲良くなったりして・・
夜間飛行・・・いいですよ。やわらかい香で、ミツコのほうが、さっぱりしています。

でもよくよく考えてみると、日本の生活には、ヨーロッパの香は、強いですよね。毎日お風呂に入るし・・体臭の少ない体質だし・・・食文化も、味噌や、醤油の香だし・・・石鹸のホノカナ香が一番いいかもしれませんね。清潔感があって、

無言のパンダさん・・・
飲めるんですよね、おさけ・・・いいな～　飲みたくても、飲めないんですよ、そのせいで、勤めていたとき　けっこういじめ？られました。飲め飲め！って　これって今だからこそセクハラですよね！。

では、また。

### [4543] 無言のパンダ	2001.11.17 SAT 12:14:42　
	
おはようございます。
「鍋焼きうどん、熱いけど大好き。」無言のパンダです♪

＞ちゃこ様（４５３２）（４５３６）
わたし宛に手紙をしたためてくださる～？！超感激ですぅ(^｡^)
それでは私の誕生日によせてぜひともお願いします（笑）
でもほんとに、ここに来ると「元気」をもらえますよねー。
私も心が元気をなくしてる時でも、ちゃこ様をはじめみなさんに、メッセージをもらうと、とたんに「パァァ～♪」と（ち＠まる子＠ゃん風に）うれしくなって元気になっちゃいます(^^)

ところでＧＨの「死に場所発言」。
私も「まだ言うか！？」と思っちゃいましたよ！（怒）
でも私達の感覚で言う「生」と「死」の間の落差をＧＨは感じていないのかもしれないなとも思いました。
つまり彼女にとっては「生きること」も「死ぬこと」もあまり変わりのないこと・・・。
ふつうの考えでは死＝絶望または無。生＝希望。
だけどＧＨにとっては、生も死も「無」。だから「死に場所」という言葉にあまり重みも感じずに軽く言ったのかもしれません。
生に希望を見出してこそ、死に対する「絶望や恐怖」を初めて感じるものだと思うから・・・です。香が死の間際に「死にたくない！」と切望した、あの気持ちがそれです。
だからＧＨには、これから仲間を得て「自分はいらない人間じゃない。生きるべき人間なんだ」と受け止め、死に対して「怖い」という気持ちを持って生きていくようになって欲しいですね。

＞まみころ様（４５３３）
「婚約魔鏡」我ながら、こっぱずかしいことを書いてしまいました！(^_^;)でもロマンチックなプレゼント、一生に一度くらいはいいかなぁ～なんて（笑）
それから「石鹸の香り」ですか？いいですよねぇ、理想の香りです。私もタンスの引き出しに石鹸を入れたりしてます。が、あまり効果がないのが難点・・・！あと香りは柑橘系の香りも好きです(^^)でもレモンの香りとかだと「トイレ」を連想してしまうのが難点（私だけ？！）冗談はさておき（？）むか～し好きだった人に、たまたまつけていた「香り」を「いい香りだね」と言われてから、その香りを嗅ぐ（←変な言い方？）と胸キュンになってしまうからコワイです（笑）一瞬にして、その時の感覚が蘇ってくるんですよね・・・。せつないなぁ(+_+)

＞Ｋ.Ｈ様（４５３５）
「海坊主さんは何故登場しているか？」言われてみればそうかも・・・。海坊主さんの存在意義自体は、リョウとの微妙な「男同士の友情」を描くためにも必要不可欠だと思いますが、彼を失明させるという設定によって、美樹さんとの絆も深まりましたし、ＡＨに至ってはＫ.Ｈ様のおっしゃるように海坊主さんは、強いだけではなく、いっそう「五感」が研ぎ澄まされ、健常な人間よりも繊細な感覚で「カオリ」を感じることができる唯一のキャラクターとして、必要な存在になっていると思います。
ヘタに姿が見えてれば、どうしても見た目の先入観で、正確に「カオリ」の存在を感じる（信じる）ことが出来なかったかもしれませんから。Ｋ.Ｈ様の意見に一票です！（ちゃこ様風）
でも、そうなると海坊主さん無くしてＡＨは生まれなかったということにもなるのかしら？う～ん深いですね(~_~;)

またまた長くなってしまってすみません。失礼します。

### [4542] 春日	2001.11.17 SAT 12:08:59　
	
すいません。教えてください！前にもこの話が話題になってたのは知っているのですが、過去ログで探しきれなかったので再び教えてください。

　ＣＨアニメの話です。
　香が催眠術にかかって、金髪の変装をして遼を襲う。パンダちゃんのパンツをはいていた回。
　これの題名をご存知の方。教えていただければ、と思います。
　二重になってしまって申し訳ないのですが、よろしくお願いします！

### [4541] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.17 SAT 11:53:16　
	
　こんにちは～、最近Ｃ・Ｅのネタが多くてなんか嬉しいです。
　で、Ｃ・Ｅに出てきた隠れキャラ（？）といってわたしが思い出すのは、愛ちゃんが大学に合格したことを伝えるために公衆電話があくのを待ってるシーンですね。単行本だと15巻（文庫本だと９巻）なんですが、そこにル＠ン３世や次元＠介、五＠＠門、そしてク＠リスとおぼしきキャラがいるんですよ！何故かウ＠トラ＠ンまでいるし^^;（ほかにもいるみたいなんですが、そこまで詳しくなくてわからないんです）たぶんアシスタントの人が描いたんだと思うんですが、見るたびに笑ってしまいます、だって、何故こんなところに（笑）
　
　永石さんは・・・最後まで謎でしたからねぇ。わたしのイメージだと、彼は来生家の財産を管理してる人、なのですが。
　きっと来生の家はかなりの大金持ちで（あのホテルもゴルフ場も来生家のもの、だと思ったので）、真璃絵（三姉妹の母親）は外国人であるミケール・ハインツ（来生家のおかかえ画家だったりして）との結婚を大反対されたんでしょうね、親の決めた許婚者がいるとかで。で、ミケールは自ら姿を消すことを選び、でもあきらめない真璃絵は一生懸命彼を探して・・・やっと発見して、それで結ばれたのかな、ってこれはあくまでわたしの勝手な想像ですけど。
　永石さんの過去は、やっぱりよくわかりません。二人の共通した友人だったりするのかな？ミケールを探す手伝いをしてくれた人なのかも。裏の世界の匂いもしますけどね。でも結局、はっきり描かれてるわけじゃないし、読んだ人が自由に想像するのがいいってことなんじゃないでしょうか。

　ところで、Ｃ・ＥのアニメのＯＰって、瞳が一瞬ハゲになるんですよね（笑）最初の方、瞳の髪が広がってるシーンに一瞬あるんですよ。コマ送りにすると分かりやすいと思います。ちなみにわたしはこのことを、某テ＠ビ探偵団で知りました（笑） 

你好，最近C·E的段子很多，很开心。

CE中出现的隐藏角色(?)说到这里，我想起了小爱为了告诉别人自己考上了大学而等待公用电话接通的场景。单行本是15卷(文库本是9卷)，里面有Lupin3世、次元@介、五@@门，还有kuu @松鼠之类的角色哦!不知道为什么，连@虎@都在^^;(其他好像也有，不过没那么详细，不知道)我想应该是助手画的，每次看都笑，因为，为什么会在这种地方(笑)

永石……到最后都是个谜。在我的印象中，他是管理来生家财产的人。

来生家一定很有钱(我想那家酒店和高尔夫球场都是来生家的)，真璃绘(三姐妹的母亲)和外国人米克尔·汉兹(他是来生家的画家)的婚事遭到强烈反对是吧，因为有父母规定的未婚妻。于是，米凯尔自己选择了消失，但是不死心的真璃绘拼命地寻找着他……终于发现了他，然后就结合了吧，这只是我自己的想象。

永石的过去，我还是不太明白。是两个人共同的朋友吗?也许是帮助我寻找米凯尔的人。虽然也有背后世界的味道。但说到底，并没有描绘得很清楚，还是让读的人自由想象比较好吧。

对了，CE的动画的OP，瞳一瞬间变成秃头吧(笑)最初，瞳的头发展开的场景有一瞬间哟。我觉得用图象发送更容易理解。顺便说一下，我是从某手@美侦探团知道这件事的(笑)
